休斯顿火箭队后卫詹姆斯·哈登和拉塞尔·韦斯特布鲁克都在最近的传闻中被传闻，而本周早些时候，俄克拉荷马城雷霆队将克里斯·保罗交易给了凤凰城太阳队。NBA自由球员实时更新：休赛期的最新动向和新闻| Ben Golliver | 2020年11月20日|华盛顿邮报
就在20个月前，a16z关闭了最近的一对基金——一只20亿美元的后期基金和一只7.4亿美元的旗舰早期基金。A16z在宣布了两个新基金——Natasha Mascarenhas——2020年11月20日——TechCrunch后，目前管理着165亿美元
博利塔里亚的城堡墙看起来更像是最近动乱和混乱的地方，而拉特里亚的上下层塔楼现在在地理上有了意义恶魔的灵魂评论：理想的PlayStation 5发布游戏|基因公园| 2020年11月20日|华盛顿邮报
通用汽车在其最新的可持续发展报告中表示，它调查了这些指控，并结束了与供应商的关系。苹果正在游说反对一项旨在停止中国强迫劳动的法案。|里德·阿尔贝戈蒂| 2020年11月20日|华盛顿邮报|
为了应对最近球员和联盟人员中阳性检测的增加，以及全国范围内的急剧增加，NFL指示其所有球队本周采取更高水平的流行病相关协议。牛仔QB安迪·道尔顿说，新冠病毒-19在脑震荡后“严重打击了我”| Des Bieler | 2020年11月20日|华盛顿邮报
但他最近告诉我，玛丽亚会给他留下我对他的印象。与弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡谈话：在《波特兰迪亚》（Portlandia）、会见奥巴马和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的伟大作品上|马洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野兽
前几天我刚刚重播了所有六部《星球大战》电影……哦，哇，从一开始？巴顿·奥斯瓦尔特在讽刺作品《威廉·奥康纳》2015年1月6日《每日野兽》中与保守派斗争
这就是被称为“失败国家”的墨西哥——最近由乌拉圭总统何塞·佩佩·穆吉卡（Jose“Pepe”Mujica）提出。为什么墨西哥人对奥巴马周二的重要会议感到愤怒？小鲁本·纳瓦雷特2015年1月6日《每日野兽》
最近，历史学家们一直在努力写一些更容易理解的书。感谢国会，而不是LBJ《伟大社会》|朱利安·泽利泽，斯科特·波奇| 2015年1月4日|每日野兽报
安托万本人最近因一袋一角钱的大麻而被逮捕，罪名是六年前的逮捕令。纽约警察局减速的地面零点| Batya Ungar Sargon | 2015年1月1日| DAILY BEAST
热那亚只是最近才部分地感受到了新的动力，但即使在这里，进步的步伐也是显而易见的。欧洲概览|霍勒斯·格里利
就连最近才投入战斗的新西兰旅也损失惨重，在某种程度上士气低落。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
直到最近，人们对这个故事的主题所居住的陌生土地知之甚少。我们的韩国小表弟| H.李M.派克
这个人经常被淹死，直到最近在最后一个五旬节的幸运日。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614
最近投入运营的巴拿马铁路发生了一起事故，造成43人死亡，60人受伤。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔